# Ressources pour la 2ème année du MEEF-NSI de l'UCO

## Session 2022-2023

Vous trouverez dans ce dépôt les différentes ressources utilisées durant la formation du Master "Métiers de l'Enseignement, de l'Education et de la Formation", spécialité NSI.
